屌你老母！ 啲蚊開始全面進場！！

屌你又要開始比蚊咬

屌你老母 乜撚嘢user name

Sorry 巴打

尻寫咋個名 Sorry !!!!

每日要噴蚊拍水瞓覺
以為自己日日去咗上山添

咬還咬 點撚解要飛埋去我耳仔到呀屌！

蚊子為什麼喜歡在你耳邊嗡嗡叫？

原來是因為....

蚊子喜歡有臭味,腥味的地方,但人的耳朵與外界接觸,而且無論是干耳或濕耳的人,耳朵隨時都會分泌耳屎,而那耳屎的腥味很重,所以較喜歡在耳朵旁叫,而其實那不是叫聲,而是翅膀快速震動所發出的聲音

source:

屌你老尾 殺左成六七隻蚊都有

屌你老母 成晚又唔洗訓啦

開冷氣

邊有咁多錢開冷氣

咬攞醒左

半夜咬撚醒左睇到呢個post

真係屌你老母
俾我訓啦

蚊都還好

蠓真係睇唔到

蠓

扮個最慘大獎都得啦...